Fitur yang telah selesai :
- Login (username : riskinovanda, password : samarinda)
- Get All checklist
- Add checklist
- Show checklist item

Berikut gif hasil pengerjaan :
<br>
<img src="HASIL/hasil.gif" width="200" />


Catatan :
Mohon maaf aplikasi yang dibangun tidak 100% berhasil, 
dikarenakan ada trouble diawal saat create new project gagal. 
sehingga app ini dibuat dengan menduplikat project yg sudah ada kemudian 
menyesuaikan isi nya sesuai dengan fitur - fitur yang diminta.
Terima kasih bpk/ibu untuk waktunya.